［突發］調景嶺DI罷課要人

地下愈坐愈多人 但仲未夠人組人鏈
要人呀！

push

推

我地希望爭取傳媒留意

推撚爆佢

推！！！！